各位師兄租開咩器材？

有啲器材會買有啲會租，大家會買邊啲租邊啲？
係咪多數買機身租大光圈鏡？
參考下大家租開咩鏡或者其他器材

epic 8k
cine lens
燈

其實乜都會 唔通貼錢開工？
番工條數都預咗器材錢

會唔會租Canon L鏡同sigma art？定主要租Cine多
考慮緊買2.8L鏡1.4art鏡，定每次租好

呢兩支都要租？ Cine鏡就話買唔起啫